牛扒 超高速 解凍法 之 風解

大家有冇試過突然之間勁想食牛扒呢？
但啲牛扒仲係冰隔未解凍
而我就係冇牛扒
岩岩落佐去百街買急冰牛扒

咁佢仲成舊冰咁，煎唔到
而我又想快食，但又要解凍
又想保持肉汁
靈機一觸
我發明佐新。超高速解凍法
。
風。解
。

操作方法：
用將牛扒放係鐵盤上，
用風扇對住佢吹。完

原理：
原不斷吹走佢散發係佢表面既冷空氣
達到持續而不斷地高超去冷達到高速解凍效果！
咁佢解解下會痴依個鐵盤
鐵盤會高速傳冷，吸走佢啲冷溫度
咁個風扇仲吹埋個鐵盤，類似cpu 散熱既反向操作！

打佐鋪機，廿分鐘都冇，已經完成解凍！

立法會選舉後再返黎睇

下年再返黎睇

留名十年後再睇

留名下年入來睇

留名俾個孫睇‧‧‧

去轉火星返嚟再睇

預計煎四分鐘，但最後三分鐘聽到佢話已經成熟了

摸乾牛扒血水

大火燒到個鍋出煙，落鍋

一分鐘後反！

之後，落salt! 同4season!

一分鐘後再反，再落salt , 4season

半分鐘後反，之前半分鐘起。總共煎佐三分半鐘

今次咁快

一入黎就完post

完美解凍！切開冇血水流出來

個烏冬勁正！
煮烏冬靠湯底！湯底靚個烏冬就正！

咧包叫做金湯！
勁正！

今次咁快....

樓主係咪因為小英贏所以快左

吸走冷溫度

今次三蚊用咗量子方法出post，有啲唔慣

用水煮會更快

哥燈Ramsay 都唔夠你黎

有諗過，但咁會有雪水味

強呢

快到 cls

第一次係未live就見到成品

俾個正皮你丫

之後都唔會有live了
因為有
風。解

未入黎已經笑左

冰格d牛柳粒呢 解完凍要點整 唔識 驚整太熟

你嗰部咩機

啲色水睇到一啲胃口都冇

傻撚左？
風扇吹勁撚多塵

放保鮮袋浸水仲快仲乾淨

well done 好d

牛柳粒好快熟，個鍋要燒到出煙先放牛
之後每邊煎到四邊變色就食得
反唔切就拎鑊鏟炒佢，四邊就食得

吃不到的..

碗烏冬好似用洗腳水煮咁

拎去微波爐叮喇，仲快

原理上真係得既
Btw今次咁快

吹到咁上下用水沖一沖
再室温解凍囉

學左風解即刻即日搞掂

你咁快搞掂我下年睇咩

又係你呢隻廣告狗？

是日晚餐 美國高級扒 ！

斧頭扒！快速慢煮法！今晚準時開飯！20分鐘搞掂

特發 勁抵斧頭扒！父親節半價

近排中意佐食 斧頭豬 ！

用風筒吹 唔洗一分鐘都解左凍

樓主終於翻黎

起碼快左幾十年

快到啲人都未入嚟

懷疑3蚊帳號已經被盜

咁快

其實係你上年煮定

留名想食再睇

「吸走佢啲冷溫度」 樓主有冇讀過中學㗎？

解完凍就醃好中火快炒

用氣炸鍋就通常唔解凍用高溫迫熟,YOUTUBE有教